[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1672)

FAST

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

slow

Slow

0:2

出局了 我的國

赢國唔輸多粒已經偷笑，唔好諗反超 俾沙特㩒屌

0 2

696 強唔強

屌你係咪bot黎？

笑4

我的國

沙特同泡狗 邊隊勁d

中國

係

又沈大船

笑撚到我同一個方式入2球

2:0

中國返屋企啦

又開對家波蛋

下盤點輸

差一關印尼

成功補飛 沙特高水3倍幾第二球 唔洗輸

牛逼死了 連續兩球3倍幾goal

中國讓一球

話撚左三十分鐘之前02 叫佢補唔撚補係度屌人老母

好彩補左下隊客 同客勝
如果唔係比支那狗害撚死

沙特晉級仲有1.11

半大輕鬆到

買中國果d

屌你老母嘥時間

有睇應該無瘋狂入客NG

輕鬆屌打

32未

lm

有*

派？

冇睇 中國炒緊幾多粒

強國咁廢， 細波jumped

收埋去喇

屌

印尼追和啦半場
買左半場和

我了

等緊客其他

自己人都笑尻國足 感謝國足表演

留返比你自己睇醫生啦

沙特仲有1.16

識波都唔會買贏國贏沙地啦

取消關注紀錄

買國足係咩心態

屌打中國

沙特肯定456中國 繼續買沙特下一隊入球

仲話要親手送son當兵

屌 想死咪講囉 係要俾入屌嘅

沙特 ng 有3...

入咗十萬

我個大 差1球 走緊盤了 多謝國足

已買

好彩岩岩客仲有兩倍補左飛
蛆國

已入手

100萬收16萬

好在skip哂D u23見過鬼怕黑

#metoo

踢得很好喇

落到2.86

買沙特咪唔洗skip

1蚊不買便是羊

本來買半一中國盤 好彩沙特入球高水 救返

入多粒全格

國足連人地禁都入唔到都仲有1.68 到底有幾愛國

玉子有無屌半客

u21 屌打

投降 追沙特NG

3-0

0-3

$2000 起手

$200 印尼晉級。1.80
$100 沙特客勝。5.4 （搏一搏）
$250 鹿島 （-0.5 /-1） 2.07

搞掂

仆街

馬會愛國

有德甲球星Zhang 踢正選點輸

ya

屌 買唔到第三球 馬會逼害

中國分組賽羊三場就打哂飛機

無 開左波先醒

屌冇追沙特揼春

我都買唔到

再追

客其他了

認真真係有可能客其他

邊隊讓一球？

拜仁 2:0 3:0 5:2

慘
6倍啦又

追唔到...

逼害細球

真係零三？

支那個龍暈咗？

中國廢撚到
買左ng 補飛

2.7下隊客 一補即中

4.5/5想入細

沙特咁唔比面 要比人炸

大波

細波junp 了， 仲以為沙特死守， 原來大炒

繼續沙特NG

再追客ng啦

球探先知

今晚應該買馬拉仔+2好過

呢幾舊輸得抵
見到中國可以躝

YES

贏國34分1射，沙特8射

24倍客其他

屌佢老母 講完唔夠2分鐘 入咗第三球 馬會load到2046

差啲4-0

沙特 2.55 ng

2/2.5 1.9個陣好彩入到

輸緊3球仲有反CUP買仲要得40倍

有冇苦主以為半場至少打和

8.75倍客其他

無睇一陣0:3

沙特win 1.02

邊個話買半大傻撚左???????

中國搞咩

仲有1.02 馬會派錢

沙特下球 2.55

笑撚死強國人

再隊多五十萬收息

好似些定結衣

結你老母

一陣派左ng 再追沙特

輕鬆NG

夠膽就炒456

ME

半場開中波

針買左上盤

結衣叔食件低能仔早block早著

贏國覺得香港輸三球怕太肉酸 佢半場輸三球令同胞忘卻出局之愁

支那反cup 45倍

今場都有人輸錢真係要介賭

南泡熱完身，炒港女上半場3球啦

笑 垃圾支那

696 上場刷角呃大家買角大， 今場要買角細了

琴日般尼都唔想再講了

買上盤嘅巴打拿拿聲買沙特下一隊入球 肯定456

2018仲有人買中國？ 長追對家一定賺

發達未

456 fat fat

讓一球，真係唔知中國憑乜

講左冇出joe仲買

沙特ng跌撚到

半0-4幾多倍?

條撚樣日撚日見邊面多人買就gel邊面 無買波咁得閒 cls

無買中國好撚開心

第3球果陣都有3倍

沙特係咪照禁吊緊

講經咩
上幾場 中國無輸過

客其他7倍 買唔買好？

買咗一個禮拜亞足 全部邊隊高水買邊 依家睇緊樓

ng 跌到

岩岩引用問佢琴晚般尼咩事 無視我

開波前我買咗10$ 主客其他
希望客其他 成250倍
中客其他抽一個派$100一齊開心下

半蛋 0:3 125倍

無 不過一個反擊就收佢皮咁解

Lm

買左幾多
貼飛睇下

半客都6倍

NG 中國升到1.8X

我

咁要買架仔啦

沙特繼續入佢老母啦

中國反cup到我派100

結衣叔食儲夠錢叫雞破處未?

LM

認真 你其他比賽計埋 全買中國對家 真係賺

半0-3 125倍
半0-4 600

強國又一次撚死賭仔

睇死中國入唔到1球

Lm!

印尼嗰場入多粒ok?

張玉寧咁都唔入就算鳩數啦

想要696

696對家有冇人要

13準備cup了

Fat fat

輸4舊，不過唔係因為買嬴國，係估唔到防守咁廢針細波

諗定696好過啦

沙特究竟點輸比北泡

收埋佢啦

由得佢單機算啦

追佢對面 買哂4場 淨買主客和 你都贏二百 未計東帝汶冇得買

反cup先派100

有得比你買咩

又1場派錢波

後備

印尼可唔可以反cup

696 2.07企得好硬

8個後備

上場個陣先有人話世盃沙特咁撚廢，一定係驚左金仔d核彈

支持祖國是情義結
輸也要買！

怪自己買太少

咪就係

想Allin沙特第四球

只要信

696大波有冇人要

情你老母咩

唔係0-4 呀？

20:30
馬男 半主全主 FG 有無同路

好邪架依啲 窮寇莫追

中國 要6-4了

球探又寫住 34’有人入左

印尼 半大 俾我破燈 please

反了反了

支持

嬴緊3粒 仲有主客和買 馬會派錢

俾佢呃撚左

印尼追和plz

似贏国ng

即block了

想問手足U23 踢緊德甲果個叫咩名同踢緊邊隊

睇中國隊d把握力 完全唔喺沙特果皮

講緊邊個？

64

696係咪強陣

696強陣

以後再買中國贏 要斬手指

人地D直線比到岩岩好 D埋門 幾有質素 挑高 岩岩過左你個龍

Gel完上盤又gel下個個
一個鐘叫人買般尼一次

鄰國隊要去再教育啦

696強陣？

0:1 半場追和啦
10分鐘後 0:3

696強陣 sure

係 土居 Yuma 正選

有 馬拉好似幾勁

印尼 半大

出左個97年喎

國足半大全大正氣

太多gel頭 block晒 廢事開番睇邊個

唉真係衰念住博場冷番身6倍客勝
最尾半一轉一球盤冇買到

696冇健斗同安西

一定係買架仔

比人入得好正氣

營多追和未

日職都市傳說 696強陣

小熊維尼既足球夢

696強陣 半一合理

高水送錢

諗唔到點輸。穩過抬炸彈

次次講送錢
變左我地送錢比狗會

Jump

ng派左 買咩好

696定沙特ng

冰仔入咗蝗?

抬炸彈唔太穩

696是否強陣？

跟！
信 all black

尋晚16場波得4場大 輸撚死大波友

是，銀河大船

好撚強陣

中国43每人派100

心靈投注大家都唔洗輸

300重新上路

1.AEK 客w 100 ✔️
2.NYRB 下盤 200 ✔️半
3.蒙特雷 上盤 220 ✔️半
4.辛尼特 上盤 220 ✔️
5.波爾多 +1 60 ✔️
6.RB-1 100 ❌
7.696上 230

跟

印尼下半追和12m贏撚埋perfect

Me

中國 不了

小注咗沙特第四球 希望沙特繼續同我屌入中國

唔中就要下年世界盃all in

厲害了 我的國

主其他都係走盤 不了

下年？

又一個輸到傻左

696

$2000 起手睇吓可以去到幾遠

$200 印尼晉級。1.80
$100 沙特客勝。5.4 （搏一搏）
$250 鹿島 （-0.5 /-1） 2.07
$100 沙特第四球 2.55

下年，世盃

每人派唔洗lm

每人派 勁抽

上上下下幾百人

隱藏boss點止

lmlm

樓豬擺明覺得無可能

中國入到一粒已經係奇蹟啦,
而家仲要佢入4粒

半3 全3 plz

想要696 fg

不了
全6好嗎

岩岩忙緊無睇polo要左強國半和半細 屌

要將冇可能變成可能
樓主要破產

起來～

3-0!

想知佢仲有幾多信徒
出親心水都輸

神奇更衣室

696 半主

出黎456

ALLIN 696 唔中戒賭

feel到祖國下半場上身 大四喜反cup

梗係跟佢 對家

見到咁多人買696 就知要買對家了

有無696 LINK

5-2!

買過關，頭關就斷

1:1

雞寶講波佬勁偏幫強國
我哋中國人都講得出

Hi, 買什麼

角細 細波 下盤trytry

？

強国比阿拉伯大肉腸中出成咁 下1半場實打交唔踢波

跟你

我相信我如果買咗沙特 都會輸返出去
Ps 東京 莫迪苦主

面子球支那ng

你放過沙特啦

點解角球大細冇11.5

希望

我冇買6：00
靠你了，針太多

可以的

..

上季山葉咁認真搞到696冇左個冠軍
696主場要打爆佢

696開波未

半一上盤半場比人入3粒 對上個隊係咪獌?

hi

筆巴呢排針? 早排唔喺回哂血?

中國12.5s

他傻的，不要怪

收到！
入球？

All in 696半大算

聽說更衣室裏面已經比哂錢

中國個和打到咁撚熱既
邊個送錢俾馬會

多蒙特 巴迪 阿特拿斯 德島 三箭 神船 莫迪
7注玩完了 下個月中先繼續

沙特 油王國 出奇嗎?
每入一球蝗國球員戶口自動過戶一百萬美元

信不信最後中國 1: 6沙特

Diu 8c

有種直覺

應該喺0:7

我都最後一注了 破釜沉舟
一喺翻身一喺針

696入未

半主

696火力全開！

03 -》23 copy

沙特w gel

追唔追第四好 仲攻緊

厲害了我的國

追！

中國唔會贏到 馬會截止投注埋

50.5s, 穩

696 1c

696條垃圾 肯定妹到最後1:0完/1:1

696 角細又jump

個面好得人驚，贏輸都多謝polo
好撚變態

黎緊我都要開始不鳩賭
做住record先 只玩有信心

印尼goal

邪教黎

1:1了
好快2:1

原來個polo係香討嘅 唔怪得成個傻閪咁

盤田屌打

有先知講左1 1

山葉都可以禁屌人

Lm 696大船又沉

印尼U23 1-1 阿聯酋U23

印尼仔上

祖國晉級了

696 按屌

臭閪又係唔開半大 秒goal

印尼cup ok?

盤田cashed

盤田fg

得蛇有冇水

中國全格一個100

696jump

祖國cup未 -4球

365 15倍和咁睇得起支那仔

仲有人買696

要入五球

針 696比人按屌

坐底51倍啦

沙特keep住猛攻就啱㗎啦

696又可以jump

香港女足下盤gel

好撚多信徒..入去屌佢比人插到仆街

響未

冇時間啦-4球快

半一上盤…

沙特客其他仲有9倍

山葉屌禁

比狗屌

支那龍都未中過

先得11分鐘 個個針針針乜
買咗就預中架啦

山葉

gchi 買左祖國 仲叫緊

吸飛姐

78 1:3
82 2:3
90 3:3
90^ 4:3

真 唔明買左成日嗌針乜心態

終國打氣區啲人呆撚晒好正

沙特入波未？

袓國就....算啦

刷角呀DLLM

師兄識波贏多d

射門0:3

真 禁屌又話驚唔入 俾人禁屌又話驚輸 不如咪撚買

696比狗吊

厲害了我的国 屌你老母

張玉0 傷出埋.....強國躝啦

反下手姐

0:4

個反擊 兩班波根本

屌你開心左一下

4 0

04

無上黎一陣好似血流成河

對唔住我屌錯人 我道歉

沙特第4球

真喎 點解得1下？

中國冇防守 個種廢呢

即係真定假

開心多幾下啦

0-6就開客其他

開心死 小注中咗

真

中國d防守...躝啦

沙特第5球 小注

Saudi ng 再追

讓一球

我多啲 開心兩下

live 快過球探

半一轉一球？

買晒4球既 真係發達了

買左主同客其他快開

4中4入

支那豬

複利上

696刷角呀DLLM

半大

召喚 他們踢得很好咧

強國好波
比多球沙特啦

平注上都fatfat

3*2.8*2.7*2.5
70倍

今次真係51倍和

已經打得很姣喇

40:0？

屌你老母呢球都冇威脅 仆街係要一夜踩落去

12m

UAE 12m again

沙特:我仲未出全力

屌 阿聯又12m

咩話？中國讓1球？

係要打假波

爽死了

中國球迷要上東方明珠塔了

細波慘死了

得巴有無買！

球證唔洗行出球場了

屌你老母個龍門一直指住左邊

跟住個龍門真係泊左邊

人哋射右

尋日全細..今日又大晒...好撚難玩

屌又12m

岩岩訓醒

中國開始崩潰 射門能力喺0

支持強国隊撩交打腰斬

Cls

呀得你都幾瞓得下

比返個12m主隊啦

有線個主持...張玉0 痛到喊定輸波喊

垃圾696

ng 最好買既場都錯過！

半一696

u23 不玩了， 冇睇真係唔知咩實力

696咩環境

番緊工all in贏國主勝 放工一望 點解會04

你預80分鐘左右

4點鐘訓既
諗住訓陣先買

696唔入比人入啦

沙特快d第五球

21分鐘 1射

馬會派彩時間：
中fg, 到入左第四球先派

快開客其他 想收蚊

呢啲錢大家都識執啦

繼續返工

睇都無用..場場都唔同..今場炒人...下場比人大炒

廢囉

不射男

696入球先啦

揸住半格先妹ok?

沙特快手567啦
炒撚到強國喊

下盤客他

中國無世盃打沙特有世盃打

你無得執

屌係佢 唔撚洗lm了

ok

我吧，一齊開心

啲乞衣腦都無 見到個派字就lm

贏國可唔可以入番5球

理想與現實

你知唔知咩叫折墮？

避撚左强國避唔撚到垃圾印尼仔

留名

真係 班乞衣

Block柒左隻狗算

就黎忍唔住blcok柒晒留名嗰堆
明知條友假膠都仲一堆留名

龍都未中過點入啊

追唔追第五球好

買埋呢注
5粒啦！ come on

識玩了，u23永遠買冷隊

想追但又驚仆街面子球

你唔悶架咩

五連十二碼

lm咩呀 佢陰司紙都唔會派呀 仲話4000

避左中國印尼 衰左係696

發夢果陣可以 度下場啦巴打

cup！

我避左你

u23 只有一個鐵膽
白面神龍

你打比中國主席比錢個球證就有機會

696又黎劇本波 兩邊佯攻但個射門數都冇變過

睇佢輸仲開心過贏錢

20分鐘入1球好難咩696？

點解

中圈入計你三分又點話

696 信念！

心也碎了

why not both

696入波未

反正都係 輸多兩粒啦

印尼快手追和

支持！

沙特會入到6粒架

收晒油啦

屌 LM之前可唔可以睇一睇喺邊個
撚狗咁撚都仲有人LM

山葉角細王wor

g chi

追多1次 沙地NG算

一陣大家日本u23 買乜

同路

Skip

買角細又刷角

笑撚咗 中國完全入唔到波

睇尾盤決定

三球都係個camara入

696半一是笑話

平半差唔多啦

696有種00到90分鐘入1粒陰質球

有即場喎 追NG高水果隊

1.6馬拉

強國連門前執雞都執唔到

頭先落馬會d 廢老嬲撚到

輸比兩球12m真係

696做得出

做個勇敢中國人

印尼追和得唔得

$2000 起手睇吓可以去到幾遠

$200 印尼晉級。1.80
$100 沙特客勝。5.4 （搏一搏）
$250 鹿島 （-0.5 /-1） 2.07
$100 沙特第四球 2.55✌🏻
$50 沙特第五球 3.05 (支持客其他）

大叫我買左一萬蚊沙特呀
然後走佬

u23唔開角..場場輸個隊下半刷到HIHI咁

依家見到半一盤真係避 贏又贏少少輸又輸多多

日本波

生係中國人
死係沙特魂

早知落馬會睇live

咩玩法？

696唔入比人入 屌你老母

696上

中國唔入比人入啦

睇個樣客其他都係開唔到....

俾人入左4 球啦

感覺中國似巴林

講真買中國係咩心態

令啲廢中反共仲唔係呢鋪？

沙特比多球

4.5b

泡狗正氣贏果啲又輸返半出去

愛國情懷

好彩剩係買半大

停c 未

4C

69696

696 4c

1:4

再比人入無壊

中國場波唔買lu
隨時無入球

696刷角呀DLLM

愛之深恨之切

屌 中國入咗

呢個上盤搵笨㭍

即入

中國入你老母咩
比人中出567唔得既

屌 呢頭買完4.5s果頭入

個罰球 我屌你

！冰！

好在無買
你都唔會買主ng 啦

冰！

696係得c正氣 不嬲佢妹到最後/比人屌打

$2000 起手睇吓可以去到幾遠

$200 印尼晉級。1.80
$100 沙特客勝。5.4 （搏一搏）
$250 鹿島 （-0.5 /-1） 2.07
$100 沙特第四球 2.55✌🏻
$50 沙特第五球 3.05 (支持客其他）❌

屌！
1:6要來了

南韓女足(中) 5-0 中國香港女足

唔追了 睇波算

因為上盤
正常沙特上盤啦

屌 追左第2球無追3，4球 再追時就對家Goal
先針300

殺ng

冰！！

5C

冰角！

中國cup到我入投注站瀨屎再食撚左佢

差4粒

韓國臭雞lee mina

沙地果場收工了 追返個本

下場

cup了cup了cup你老母了

地上最強都cup 唔到

贏國入乜撚嘢波…

冰每！

點解次撚次買完都開對家？

+1

厲害了 我的鹿

冰！！！！角！！

靚fk直入..

印尼仔快啦

半五，至 5

刷角唔入波 賤種

696仲唔撚入

3:4都係客其他

12.5b

唔比！

沙特爆哂火 中柱都黎埋

冇了！

696 入球定驚

什麼也不比！

冰！！！

UAE 派錢波冇買

冰！！！角

696半場整球先

下面斷埋ok?唔好中一斷一咁慘

冇呀！！

買咗角細 針得

半一盤+鹿角 = Perfect match

大家可以Allin 696 Fg

有我！

下場啦

唔睇live唔敢買 ng追到笑

中國場波唔買lu
唔信再入

1:0/ 1:1 完

冰角！！！

FG 真係識玩先買 好易針

696 差你呀 幫幫手 半格都夠 THANKYOU VERY MUCH!

冰角冰！

冰！！！！

69冇入球

唔比！！！

2018仲買696咩心態

沒有角！！！

沙特入多粒啦

係都要逼我完全封鎖

696今日ok

細波100%

2:4

完馬季贏22K已經輸翻哂出去

好彩冇繼續追沙特

準備 4:4

中國入多球呀！ 3:4客其他！

支付中國5:4

冰角王！

6C

好

唔好咁癲啦 巴打

試下反cup

冰！角！

屌！

面子球

客其他

5:4?

中國入波未

中國3:4 完場啦

中國反cup 我切柒

4 4 和其他

gChi

一陣4：4和其他

買696咪贏錢囉 2018買山葉係咩心態

有d後悔冇買客其他...

機關槍咩

中國主其他800倍

仲有幾多手腳係到

沙特爆多球

3:4客其他比力阿

Hi
冰！

支支入多球就客其他

88分鐘無入球 1.3 ?
預左補時補好耐？

無買算唔算

屌你老母 買乜都開對家

696 又跌落咸水海dllm

Hi

印尼仔快啦屌

求今晚水

我都無

又輸 屌你個西

屌你老母支9
入乜波呀

沙特

仲差3球

中國入一球！3:4 !

暫時有feel日本半客

沙特入左先

用30蚊要個11.5b幫大家冰一冰角球

仆街696 輸撚埋佢啦

鄰國面子波

696又玩野

依場波話比大家聽 以後再買中國贏就喺狗

補幾耐

下半場一出黎又喪入我估 日職D球隊好鐘意留力

中國補幾耐

五分鐘

山葉入未呀

696半細cashed

中國入一球呀！我大叫我愛中國

2:2

仆街696 讓半一？ 哦

唔好啦咁

我想試下人生第一個客其他

針

沙特入左唔食豬一星期

睇咗10幾分鐘鹿島鹿角感覺麻麻地

營多晉級plx 祖國針了

比盡你都係中國入

嘩 3:4

3:4

支那印傭齊齊出局，開心的一天

痴撚線 絕殺波強

Yes !!!!!

笑左

夠姜和其他

客其他casheddddddddddddddd

咁樣開客其他

屌，我好撚開心，第一次客其他！

派me ok

痴撚線真係開客其他

馬會以後仲夠唔夠膽開中國波

叫未

22

垃圾國

又有得乞

唔好叫吖

係咪有人派$100

diu咁都22

沙特都算比面啦

我愛中國

u23 真係痴線

客其他 我有lm

求派

屌你啦支那 早20分鐘上力一早cup左
支那全國空難死啦垃圾
利申 上盤苦主

兩場都咁假

早知道5倍幾入手客其他

我了！

係！我
邊個係第一位巴打lm

中國完撚左嗱
仲諗住叫佢和其他

似對家放水多d

事前客其他fatfat

印尼仔仲有機 晉級呀

係咪要抽

lm了

有早知

沙特放水姐，你估真係上力咩

唔係6粒先有其他咩

而家係我

呢伸：職乞

下場買硬強國對家

即場估撚中晒中國會入兩球 點知買唔到

戒賭啦

咁都救番個客其他

仲有下場?

對家收哂錢
唔想中國輸得太樣衰
比你入3粒

仲有下場咩

下多四年

搶1000吧

#1000

出局啦

me

支那

屌你印尼主場雞 加8分鐘 until we score

1000是我

發誓唔會再買即場
買完細即刻入波 屌你老母

得罪講句：好爽！

利申無買

入左波 2:4 之後封左大細盤
得番下一球 買又買唔撚到 屌你老母

250倍客其他

明明係我

中國足球衰敗不辱

屌，太多人
派第一個留telegram ge巴打 一齊開心下 雖然不多，但志在一齊開心下

24倍嗰陣都冇買 揼春

支那臨尾20分鐘踢得好好

@hongki12

2500

輸左3舊支那4th goal
屌你面子球係第567粒

Link ar

你了

成堆cd rom上晒水

痴線 入左客其他諗住都收皮點知咁都中

樓主 好波

謝

首期巴好波

屌 咁撚快手 100都冇 針

隱形職乞點解要同me爭

日本vs馬來西亞 各位巴打買咩

派埋我ok?

88 你唔係第一個PO LINK

唔係#170 打後lm果幾個咩 咁lm黎做乜

輸左中國上盤

印度完左未？

點搶呀

買左好多？

得翻800點買好

小日本

買下10$馬拉仔主其他先

印度冇踢

$520

屌 針！

其他都win 先

印度尼西亞

2030 主客其他各$400

算啦 我地平時唔好講咁多嘢 淨係做隱職咪算

買左祖國 有無人派我

加緊時

$2000 起手睇吓可以去到幾遠

$200 印尼晉級。1.80
$100 沙特客勝。5.4 （搏一搏）✌🏻
$250 鹿島 （-0.5 /-1） 2.07
$100 沙特第四球 2.55✌🏻
$50 沙特第五球 3.05 (支持客其他）❌
$10. 沙特客其他✌🏻

笑到仆街

仆街笑死

2030 馬拉了

屌你印度 cls賭仔

狗會真係仆街嚟
5.幾倍一買就截止受注

岩啊 點都唔夠d 職乞快 有人派先lm了 一話派d 人留tg快到

印度瑜珈足球

馬來西亞 主其他 有冇人gun

唔夠d職乞快..

等你

第二都冇得抽jump

用第三隻腳踢波

哦

愛國愛到咁

開始認下人先 睇下邊啲平時唔講嘢 一派就出嚟先

印尼仔上呀

幾倍入手

留到你第一個 咁你係咪職乞呀 唔好咁肉酸啦 留唔到今次咪下次囉

我覺得自己已經輸到傻撚左

u23 無即場 洗唔洗等3個鐘先派
廢事入錢 買左印尼 想買8半

依句真 酸撚到

有機會

盤田下盤好穩

我 完intern
開始全職職乞

師兄真係痴左線

踢完都7點半,12m踢多幾個字未必派到

你都識講無即場

200換4皮 抵！

去戒賭冷靜下先

我覺得 20 21 31 32 係極限。。
沙地大腳都叫踢世杯
馬拉

碌鳩快撚d入

英冠英甲 夠冇即場 半個鐘內派到啦
u23 唔知會唔會好似韓假咁撚耐

我#172 果陣第二快嫁 不過之後樓主轉左玩法無得抽

中國都幾好 咁都開到客其他比手足

250

派比我都唔派馬會啦

又唔係老奉。。
ching

咁你做乜話人職乞先

度下場

歌唱中國 五湖四海

697就是伏！

盃賽講到明 完場3粒鐘囉

我輸到傻左 sor 比我冷靜下

派比你係人情
唔派係道理

696呢？

下半場鹿島比力 入2球之後控球在腳吧 加油

成堆職乞為左個一舊係到嘈

已收到馬會巴打的$100了

一齊開心

買左幾多

你派俾我即刻收聲

輸埋馬季見

998

講真果句 唔係派#17x字頭 不如事後先講派啦 反正都係完場堆cdrom進場

$10 志在買下